個＂監＂字倉頡碼點解會係尸戈月廿，而唔係尸一月廿

監字右上尾碼嗰度明明係個＂一＂而唔係＂、＂

搞撚錯啊？

我電話睇到個監字右上係一點

識寫字未

撚知咩，正常人都唔會坐監

撐字下面果個都唔係手啦

學術野對波台黎講太深奧

屌佢明明寫都係寫＂一＂唔係＂、＂，好心啦

咁你應該好了解

凡短過1cm都用戈
e.g. 樓主戈條jer好短
我有一條好長既長既jer

倉頡好多字都係咁，無邏輯，純死記

259

無啦啦關啫咩事

羽 尸一
母 田戈
邊個長啲先

電腦字先係一橫
手寫好似係一點

去到倉頡五代，尸戈月廿 同 尸一月廿 都得。
其實係咪好多人都唔知倉頡有分版本？